今天81台黃金時段一共有六則廣告達20秒，恥與為伍

13/07/2019 時間20:00-21:00(共五節)，廣告商是

1. AEON (30秒)
2. 金美夢 (30秒)
3. 美贊臣 (25秒)
4. 維特健靈 (25秒)
5. 萬潔靈 (20秒)
6. UA財務 (20秒)

恥與為伍。

恥與為伍

屌財務公司咁撚有米

恥與為伍。

689 都係做左半年先開始見成效 呢D急嚟嚟

追擊紅媒

仆街，我呀媽AEON分期付款仲未供完。
恒生係唔係有係CCTVB賣廣告？
如果係，順便問埋渣打有冇去CCTVB賣廣告？唔想申請病夫銀行。

伍為與恥

今日TVB勁撚仆街 選擇性報導示威者反擊

推

aeon可以罷去aeon百貨逼佢財仔個邊撒回廣告